"Nee, duidelijk professioneel."
"En van een nobele klant?"
"Een van de hoogste in Engeland."
"Mijn beste kerel, ik feliciteer u."
"Ik verzeker je, Watson, zonder aanstellerij, dat de status van mijn cliënt is een kwestie van minder moment voor mij dan de interesse van hem Case Het is echter mogelijk dat dat ook niet zo is willen in dit nieuwe onderzoek.
